{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72411&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오송스테이호텔"
    },
    "text": "五松駅徒歩7分の距離に位置する宿です。 移動時の交通が便利で旅行や出張に適しています。 宿の周辺には蓮堤貯水池が徒歩2分の距離にあり、世宗地区公園は車で9分の距離に位置しています。 チェックインは5:00で、チェックアウトは2:00です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車も可能で、無料です。 宿泊客は荷物をお預かりでき、プリントサービスやNetflixのご利用も可能です。 朝食はロビー階に位置する朝食スペースで07:00から09:00まで提供されます。 客室内では調理が不可能です。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際には、割り当て商品やベッドタイプが記載されていない場合、特定の客室やベッドタイプを選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "五松駅から徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には蓮堤貯水池や世宗地区公園があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は無料のWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料のWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は駐車場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような場所で提供されますか？",
            "answer": "朝食はロビー階に位置する朝食スペースで提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は荷物を預けることができますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は荷物を預けることができます。"
        },
        {
            "question": "プリントサービスやNetflixの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、プリントサービスやNetflixの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 305
    }
}